有冇人有BNO 但窮 根本唔會移民

同冇BNO嘅人一樣
冇一球根本唔應該諗移民
經濟咁差 一去到就即刻搵到工咩
可能要頂一兩年失業
或者再進修下先適應到個邊生活
除非走難 得一兩萬先迫住走

😢

有1球都係吊住命

今日開始起存錢，做兩三年應該都夠錢既

所以想搵人夾，一齊租屋

供緊樓果班點移民

學好英文先

有冇興趣帶冇bno嘅人走

你本身係香港係地底泥
仲咩唔博下過去有機會發圍
橫掂冇嘢輸

留港唔緊要
最緊要準備定可以隨時有
有啲時候冇錢都係要走

大把印巴南亞都係爛命一條咁去第二個國家揾食,
呢代香港人有事淨係識揾媽咪, 無錢就話唔知點生存, 廢撚到

300萬持有人 但應該10%會走都冇
但咁又點 呢家係有多條後路 唔代表有就要行 即刻放棄香港 他朝香港變到深圳或2047再走都未遲

真係想咪走去加拿大或澳洲

利申：有bno 但英國冇親戚 相反加拿大有

到時到時, 到時你想走都走唔到了

唔可以賣/租？

唔係窮, 又唔算有錢, 都唔會走

唔好話印巴
計阿爺嗰代，身無分文，字都唔識多隻都走黎香港啦。

窮先有本錢移民
你都無野輸 係香港繼續做又係窮
去到你真係窮就乜柒都會做架啦 香港人咁鍾意返工點會餓得死

班公屋死窮鬼拎得出1球？你係咪諗多左？

用持續進修基金學英文啦

300人 可以有BNO
而家BNO 發左唔夠40萬本
即係9成人仲未申請返
最後可能得10萬左右人去

一球？

呢家講緊移民喎 英國好多人都唔熟 先唔講個邊人工可能比現時低 仲要高稅率
除非佢地一刀切居英權 唔係相信即時走既人應該唔多

溫馨提示: 當年抵壘政策只係維持左6年

澳洲

點解要1球 ....
利申：無BNO

就係因為窮，冇包伏先易走。

如果你覺得冇咁多錢都唔走得，我勸你留係腥簡就好

我好撚窮
但我好想走
唔想再留喺呢個地獄

過到去住又係錢 食又係...
又唔係即刻有野做...
分分鐘過去做乞依

就係因為窮到有車有樓，所以走唔到

你話窮都幾萬蚊都冇就話啫，有3個月洗費，已經一定夠你生存。

依樣真，本身生活已經地底泥，仲要連自由都無，上網打個飛機都要翻牆，不如出去搏下

本身撈得好掂果D就唔好諗

有冇foodpanda ubereat做

香港食同住免費？

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

搏？
30萬人（最少）一齊去你覺得有得搏？

你地話要搏，不如係香港，有30萬人走咗會有幾多位吉咗有位上就差唔多。

97前大把人無料上位就係咁上。

咁揸幾多球先穩陣？

你仲未扣稅。香港最多咪十幾%

而家唔係單純為錢

得個爛鬼電a牌，英文又唔識走條毛

10

你肯定仲俾香港人上？
香港人身份應該衰過黑五類

Agree, big data rules will be only 10%... roughly 300,000 will take into action.

在香港一無所有，在英國一樣一無所有，點解唔試？第一樣就要試參軍！

你啱。
但總有位/野比唔到其他人，地盤計就判頭位。酒樓計就蛇頭位 之類。

same
儲得100萬 又唔係專科
去到都乞食 不如留係香港仲好

香港有咩唔好?

正皮

1500萬先勉強夠生活

喺廣東/深圳搵唔到人取代？

冇錢更加要去。 反正你係香港都係爛命一條。 月薪萬幾二萬蚊。過去你既機會成本唔高

點解唔去？

4人家庭？

係香港係30萬既十倍

無兵役係咁上下
活到中年都仲係港孩黎

1人
英國生活出名貴

有一球都唔會移
想留守到最後
始終大部分朋友家人都喺香港

同樓主一樣 想走都走唔到。屌你老母 岩岩畢業邊有咁撚多錢移阿 講緊衣食住行都要十皮野一年 果邊香港人搵工會相對較難 沒工返點生存呢
依加吹風 蘇州過後冇艇搭 開門一陣就關門 聽到依啲真係好心up 咁唔好叫平權了 叫只接收有錢人啦

連登仔講到個黨安法幾誇張點樣泯滅人性。到五眼開道逃生門比你地喇，又呢樣個樣，證明一個二個綽有餘裕。一齊留低繼續對抗共匪算啦。

咁唔叫留守到最後啦，只係有啲嘢重喺香港，放唔低。

佢哋走哂，你咪會走囉

中年想學

你香港本身有屋住架麻（除非你係香港自己一個租緊屋，可以退租）
過到去一落機你以為唔洗為左住而額外洗錢？

Deliveroo 日日都請緊人

窮撚打算去台灣

利申:得一兩萬，有bno

你開始搵工沒？識人已經上網搵緊英國工，你重喺兒登怨嚟怨去，望到你咁樣，我都好心up

移閪咩，係難民

其實喺london 以外地方洗費唔算高 £1000 一個月夠生活(生存) 計埋租金

做下裝冷氣/工程part time Uber 其實ok

申利: 非london 地區留學

本來都一無所有，冇野可以輸，有得走既點解唔過去試下？

認真 唔係移民 係做難民
留係香港入集中營？

除非你已經搵到工, 否則一球都未必有用, 坐吃山崩

+1 不過我哋排位好低

我反而係有專科牌，諗緊賺盡錢之後先走好冇

搵定工過去囉

放心大把 不過都係果句啦 呢個唔係移民係難民 當你生命受到威脅嘅時候就算你喺嗰邊要瞓天橋底都要去 我哋嘅上一代就係咁樣落嚟香港

一齊租屋 一間房都係400磅一個月 仲包水電

讀書，去台灣

梗係係香港搵到果邊工先走

邊個話供緊樓既人冇錢

宜家各國開左逃生門, 但又話唔走留係度
一邊撐住香港經濟一邊話攬炒, 真係香港人獨有抗爭方式

warehouse assistant

睇到隔離post
如果冇錢，一定要用持續進修基金搵樣手藝學
好多選擇
學樣去到都搵到食既

冇話唔得，睇你做唔做

你係諗住去退休咋下麻，1500萬

點會走唔到
你根本無嘢輸
問屋企人借少少錢
再唔係係香港搵一兩年錢先走囉

係香港住劏房冇得結婚生仔
但怕去英國做難民

咁集中營起到埋黎都無得揀走唔走

台灣點走？技術移民？

只會話 越後生越有本錢
所有推遲你既原因幾年後都仲會係果d 原因

柏林圍牆幾個鐘就起好

其實窮移民先好
咩都重新黎過,
如果你留係香港幾十年, 都係窮撚一條, 咁點解唔出去搏一搏?

如果你搵緊十幾萬一個月, 要移民先要D 勇氣啫

移民一定係專才走先啦
有料既可以係果邊搵定工再移民過去

咁勉強，儲夠一億先過去啦

真 nothing to lose

其實窮先要走得快
係香港你點都發唔到圍
俾你搵份工賺2萬、幾耐先儲到一球？
到你儲夠一球，你又覺得自己係香港擁有咁多嘢，又唔想走

一球係香港咩都做唔到...

明明窮先最易走，當然都唔好窮到冇儲蓄啦。

都夠食好多餐飯嘅

又錢

工程科個邊又唔認，做it / biotech可能好小小。
其餘d濕鳩文科仔就算鳩數啦。

唔係大學專科個d，話走去整水電個d，
以香港人一窩風性格，
到時條條友都話讀個course就識水電，
到時個人工可能仲低過做洗碗
再惡劣d，隨時搞到好似美國d黑工咁。

不過如果又窮又懶又無能
喺香港靠攞綜援、跟阿爸阿媽住
移咗民冇福利冇屋住，咪走唔到囉
佢地真係會餓死㗎

1500萬應該夠你係非倫敦既地方買4-5層樓收租做高薪一族

留係香港啦

但係外國人租樓係咪要一野比曬全年訂？

點解唔去外國學 反而最有效率

仲兩三年
到時仲有得走先算啦

俾好多藉口自己

去到點學

每日都150個落黎同你搏緊
唔搏都燒緊你啲稅

唔識英文點移民

佢寧願同700萬人搏，都唔同30萬人搏

地盤唔好玩喇
政府工程都可以走數拖糧
仲要間間都中國公司

好多人都話搵多幾年錢先啦，好唔掂先走（心諗點為之好唔掂？）

冇乜現金
得兩層樓

係 尤其是如果知你收入唔穩定/credit 差 通常一次過要比全年嘅錢 好d嘅業主可能6個月

參考下

移民之前，去銀行借盡錢，走佬唔還會點？

香港樓？

隨時退休都得係唔捨得走姐

個個講到去到就會自動識咁，唔識又會有人請除非你做華人公司架姐

仲要未計專才計劃個啲
難聽啲我去英國要乞食
我寧願係英國坐監都唔返香港

今次連燈仔同政府可能會低估左會走既人數

你生活 就會用到架啦

真係諷刺
早幾年中東班難民就冇咁多野煩

香港唔理政治問題，根本一大堆問題，未到2047 已經甘多，再過幾YEAR落去分分鍾連廣東話都唔講得，住屋勁貴，本地消費唔平，仲要迫到PK，做咩都要等同排，根本係窮人地獄來

其實窮先冇野輸
同埋如果香港人係大規模咁過去
咁一定總會有d香港人係個到創業
所以我覺得又未必真係灰到話會幾個月冇工做咁誇張
但最基本由而家起要草定半年錢同學下英文，真係差唔多嫁啦

唔識都冇人請啦，除非你有二三百萬慢慢生活完先搵工

個班人跟本就無撚腦，人地要專才，唔係要垃圾

推 7.11-12 初選票站List出爐

窮先要移
中共點對窮人
你唔係唔知啊

好明顯你外行，UK 做工程同香港只有文化分別，但例同STANDARD 香港仲係暫時未比大陸過一套影響過，香港文化係OT，趕到PK，價低者得，除左要熟返本地例外，應該唔難PICK UP， 但香港老個一套由英國佬SET UP，應該唔會差太遠

做華人公司有人帶住，邊做邊學邊生活邊學，我信係人都學得識，但有冇咁好彩先？

捱到三年其實都無需要走

係香港仲可以裝備下自己先再移民
有冇咁嘅逼切性依家就要學果啲爛命南亞人做難民先...
唔移住咪唔移住，有冇必要屌9人

大把工唔洗溝通

呢個年代大部分人至少都中學畢業，點解會唔識英文？

得幾十萬，英文又唔係好，去到都係乞食

讀eng考牌人地min requirement 係master，咩例？

到時你長左支那人做老婆。香港人同班撈鬆「你中有我，我中有你」，到時都係自己人，仲使乜走阿清

即刻居英權=有後路=唔到死嗰刻都唔走

人地偷渡偷到有綠卡

香港拎牌最少都5年，通常識落手落腳既做英文唔會太好，英文得既又點會做水電

ching坐左幾耐

三年後咩世界都冇人可能估計到

有冇諗過2047果陣你幾歲？

有先唔話比人知

而家外國話俾你聽，咪就係走難囉

2-3年有1球 咁犀利

夾租會平好多，外國好興

台灣咁垃圾就無去啦清。一齊去英國重建香港文化，恢復香港自信啦清

儲錢就儲錢啦 存你老母

一兩萬我

一兩萬幾個月都捱唔到喎清

我諗你真心唔知，而家香港大膠把 FRESH GRAD 做無耐讀MASTER ，MSC 係仲易過讀
Degree , 而且外國考CHARTER 仲易過香港，大把人會諗過UK考試，
本地例即係好似香港BD，FSD ，EMSD 法例

香港獨有。又話要攬炒，但唔走又咪即係維緊穩

個個都話攞a牌做水電咪搞到做爛市，不了
我講係真㠪engineering 個d

有bno想佢轉bc 後移居其他國家

痴線 兩三年有幾多？ 儲得嗰幾萬

窮撚無錢 無技能
Shared hostel 幾錢？
做黑工/持應 幾錢一個鐘？
自己煮 一星期洗費幾多？

你都識講要考試，所以我咪講左要再搞囉
人地都唔認香港個隻

拎住c牌工程師你唔洗bno去邊都掂啦，玩咩

中共攪完香港攪台灣 仲去台灣好高危

英國根本冇吸引力，我唔會去幫佢開荒，bno 二等人，我冇續過

窮撚去外國係好，因為得到的比較多，搵到錢嘅，去英國可以俾人分身家

一兩萬去台灣讀書？

一兩萬租間房搵工定居

有bno
但得十幾萬儲蓄

夠五萬去搵工啦

唉，我唔想再見到踢保d 手足比人告暴動，到時想走都走唔到

你技術移民定娶個台妹唔係點留低

所以就係睇緊依家台灣到底係點收香港人，去英國一兩萬就一定含得撚

我得一萬都會移

媽咪

撚有咁多人有咩

溝個鬼妹

今次無條件比BNO去英國
去唔去係要念清楚
相信英國會係今次解決BNO尼個歷史問題，
我念限時內唔申請去英國，將當自動放棄BNO成為永久支那藉

濕鳩文科仔可以點算

窮先至要走

香港人都有條DEADLINE癮
唔到最後一刻唔會決定

有無睇沈教授講
唔一定要移民
而係你離開香港
去英國又好邊度都好生活幾年
之後你想番香港又好，
去第三個國家都好
唔一定要困死係一個地方
但要記得香港係我地既出生地
生於斯長於斯
即使他日香港唔再存在
但仍然會有香港人呢種精神同民族長存落去

利伸：本黎就有打算去其他國家進修專業，只係最近加快左進程

好多人一邊話香港變做第二個新疆但比機會都係會留低住集中營

有BNO, 都有物業, 拎去英國買樓係夠呀 可能都夠買多個物業收租tim
但我都唔會去
因為唔係為左咩外國生活, 而家考慮到自己可以係UK做到咩工
又唔係理科又唔係專業人士
幾十年做份好唔開心既工作, 就算人在英國我都覺唔開心的

移民post 班人話有五萬港紙就得😂😂😂
去到有人接濟

後生既當wh咁過去，你有咩可以輸

因為難民係政府比錢養
而BNO係靠自己 煩係正常
如果BNO都有政府養 就唔會有64%人支持BNO居留權

走難啦

無錢都要走

Agree

北面國家會不斷補充人口
再唔走奴隸都不如

邊區咁平？

海外流學都係過去學架啦

Same~

成班痴錯線咁，溝通唔到都叫人照走

實有嘢撈

咁多香港人過去
大家會幫大家既

上 搵工先啦

我打算send 咗cv 過去，phone in 咗先，有offer 就安排

無咪去台灣

你留學通常有屋企水喉射住你

我都唔明點解成日吹冷風
你根本基層，去到又係基層
You have nothing to lose
去到先算啦

唔係接濟係自力更生 你就搵人接濟

打錯字 sorry

住hmo

咩諗法黎
其實個世界好易 唔係好難
只係你響香港生活太耐以為個世界係好困難

唔夠啦 至少要兩三億

喺hell mode話人出去生存唔到

香港不知幾好，所以唔好走喇你

所以話
根本BNO平權哂鬼氣
根本班人唔會走 唔係好危急

我估都會有限時

呢條片講到好岩 同中肯
大家可以睇下

個個手足都有唔同的考慮/ 包袱
大家簡好自己ga路 問心想留想走
如果都仲後生 8/90 後 煩少好多
應該好快有答案

儲咗幾十萬應該夠生存2-3年
香港人工叫ok, 儲多2年錢應該買到樓
驚過到去要打牛工低人工，應該餓唔死但預咗要放棄好多嘢
最想係做多十年八年買到層樓過去打份風流工就算
希望唔好咁快閂門

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

無bno 就30歲 有細路 無錢 想走都走唔到

同意
今次唔去就乖乖地做中國人

以前大陸游水落黎香港果班人你估佢地條泳褲可以袋倒幾多錢？

無錢代表無得輸, 更有條件過去
最慘係唔上唔落果d, 去又搵唔返咁多, 唔去就留香港係等比人強姦

有得走既話 得張機票都走啦
宜加走難吖 你估去渡假？

真，利申00後左右

佢地本身生活艱難,捱得
香港人嬌生慣養

都痴撚線 人地有concern唔走 都俾連登仔講到痴老母唔挨得

冇續 唔走

台灣有話收香港人咩

其實住五年再一年申請入籍，批左你可以返香港，無人叫你宜家一過就永遠唔返黎，到時可以返香港再做住野儲下錢有咩事就即刻走

有bno但窮+1

目前打算俾自己2-3年時間
1. 努力儲錢 （未set目標 窮L最多儲到15萬左右）
2. 呢2-3年學技能/語言
3. 做多d資料搜集 例如英國住宿/文化/搵工等等

窮唔代表要限制自己
窮有窮移民
去到努力搵工，唔好揀工，點都可以養活自己

最後
希望3年後policy唔好有變動

同路人喎 你點揀?

你都on9去移民，預第一年錢咪ok囉 200k咩都夠啦

今日開始草到走個日應該有200k掛
做唔翻本行咪做住deliveroo囉，香港咪又係咁，人地幫到出面啦

根本係你自己怕改變咋

咪係，係自己唔肯放低身段

但事實係fg無錢無工 屋企負擔唔到你過去生活
連屋都無得住 過到去都係訓街
利申2020fg

1：梗係走

2：末去之前搵定工
乜柒都做住先

3：可以既話邊做邊進修

祝各位做個一帆風順

我老喇，留喺度篤佢老味眼篤佢老味鼻

繼續吹

夠啦 租間房五六千 英文ok再慢慢搵工

你睇賣老翻賣毒品，全部無事，如果你唔走，留係到都無運行，不輪你有無後代或得你自己，都要想清楚想生存係咩國度，好多人都只想平平安安過活，但呢個機會已經平等地大家都無左，freedom from fear

無錯

屌你咁啲人去working holiday乜春都唔識咪又係搵到工 咁撚多藉口 要留就留走就走 條路自己揀仆街唔好喊

唔係叫你地留低，只係想啲人清醒番小小，早兩日出旺角聽到對情侶啲英文膠到水氹=waterpoor個種話要去英國練定啲對答

「香港本身有屋住」都唔係免費
一係你上一代買咗
一係你同屋企一齊租𡁵
一係你自己買咗
一係你自己租𡁵
冇一樣係免費

「過到去一落機你以為唔洗為左住而額外洗錢」
呢樣似乎係你誤會咗一出世喺香港唔使為咗住而額外使錢喎

有冇人過到去會由白領轉藍領？
自己係香港打份牛工先得萬5 6蚊 諗住過到去轉做藍領

2030 前都變大陸了

有樓先窮

沒有家庭包袱就一定要走

嬌生慣養仲打算入集中營同俾支那當黑五類咁批鬥係咩玩法

本身係窮，過到去只能租平，死慳既唔做野捱到兩年。
但香港如果無工返既都會過去

一係你上一代買咗
一係你同屋企一齊租𡁵
一係你自己買咗
一係你自己租𡁵
我咪講左「額外」既錢
你同屋企人一齊住，無論租定買，咁你另外搬出去住唔洗「額外」用錢
我亦都補充埋除非你自己一個租，咁你退租去英國租返，咁就可以唔洗「額外」用錢
呢樣你似乎誤會左分家係可以免費

其實係心態同決心既問題
有手有腳實搵到工做
跟本全部野都係藉口

唉 我都想係咁 岩岩畢業真係沒錢去。

你可以揾左工先去

同你一樣阿 巴打

你唔會搵工ga咩？做藍領有咩問題？

如果係難民 就唔係呢種條件

相反你留係度, 隨時連命都輸撚埋, 又或者好少少輸一兩個器官........

個時中東係難民 有營地住 養

但係香港 仲未當難民

當你變做難民嘅時候最大嘅問題就會係走唔走得甩, 風險會由錢變成命......

P牌正評

你去買番兩層收租都仲有剩

咁錫身就唔好移喇
我係外國生活，香港人係生存方面真係唔夠印度佬甚至係中国人黎

你畀家用分擔住屋錢咪即係畀咗錢
香港買樓特別平定租樓特別平？
你要平都可以喺英國住share house
當你同屋企咁share

人地有志向，關你撚事咩

應該幾個億

窮既更加會走
無野可以輸

人地最少肯練根本香港人歧視自己人仲多過人地歧視

窮先有本錢走

講真你working holiday咪又係咁樣搵工
真係有料或者肯捱既
一定唔會餓得死
最多住宿同人夾份

利申留係香港到最後一刻先再算

你話家用即係俾左住屋錢
然後你個回覆係咪意思過到英國可以cut家用然後租樓？（我係問緊，因你冇講明）
如是，你屋企人咪要用「額外」既錢黎填補你冇夾到既住屋成本
如不是，你又要繼續俾家用又要係英國租樓咁都唔係額外成本

另外，你話去果邊share house，呢d錢就唔係「額外」居住成本

除非你一家人係香港租樓，當萬5先，然後舉家過英國，又租返萬5或更平，咁就冇額外成本，但呢個post似乎就唔係講緊舉家移民

有啲咩推介agency ?

諗起肌肉柴犬 vs 跪地喊柴犬果張meme

參考吓，單身有五萬也可以啦：

窮撚先最積極移民喎
你仆聽過窮和尚去南海既故事咩

唯一原因係你未夠窮

而家話可以隨時爆你門喎

直接apply 間公司，email 傾，一定要agency？

過去揸UBER搵唔搵到食

你鍾意啦
隔籬post都出咗聽日起可以隨意充公資產+禁止離境，咁冇錢唔好走囉

你睇返香港開埠啲人身無分文咁走難嚟就明
全家走到咪一齊走
每個人都係另一個人嘅屋企人㗎啦，除非你孤兒
唔通個個都全村宗親咁嚟咩
顧掂自己，上面剩低嗰啲又未批鬥死，先拎錢拎衫拎食物去接濟佢哋

你顧得掂自己咪繼續畀家用
顧唔掂咪唔畀，拎家用筆錢做生活開支
屋企咁等你份家用開飯，冇咗要乞食，咪夾埋佢哋走
得一想二想點

係走難唔係移民呀
仲咁多幻想

同火災逃難要化好妝先

住緊公屋好難走，可能間屋都收返

係囉，乜都唔好諗啦，走左先算
你鐘意啦

其實保守啲都要2球

走難仲想諗幾多

香港仲有好多走難嚟未死㗎
好問下佢哋諗咗幾耐

乜唔係窮先易走咩？
好似我咁做開低下階層 移民反而冇咁多顧慮
如果畀你做到中產 又升咗幾次職之類 呢啲人先放唔低
冇錢咪努力啲儲 香港租屋咁貴 喺香港窮人本身都儲唔到錢㗎啦

你睇下今晚先啦 仲兩三年

戇鳩鳩到時仲俾你走？

你係去做難民，唔係移民，係移民一早有錢移撚咗，咪撚做少爺小姐

做掃地都得 但唔識英文係咪真係有人請

路係人行，事在人為，
尤其是後生而家工作又無乜前景既，咪去試下。

Hi.....有得申請續bno....但冇錢移民

放心啦，死人係唔會有情緒架

On99，租樓唔駛落按金咩。
黎香港讀master班大陸人都要交最少半年租金做按金
唔信做下research，英國都係一樣。
聽條鬍鬚地中海佬鳩up

早排先改例
香港大把人bachelor考到ice牌

岩呀
呢代人享樂創意就叻
好多生活既基本技能都唔掂
簡單家務都唔多做
煮個飯都味必識
過到去一定嗌生嗌死

AIRBNB 長租住先囉
條片咁長又無乜POINT, 無睇晒

咁你咪一直都無情緒囉?

人身攻擊我無用
財產同情緒同工作同器官，與集中營的死人係無任何關係

我身邊有好多普通料的港豬fd，全部選擇疫情過就走佬

當然我永遠唔會知道你係咩身份，又唔知自己係咪認真咗撚你啦

機票都8千
去到馬上訓街
2 3年比夠你20萬
比你租屋都要去到山旮旯既地點
9成香港人唔會習慣
錢真係好緊要

未計英國公共交通工具少去到要買車代步

英國受唔受男男？

咁你預左自己幾時入集中營呀
無乜情緒既人生感覺如何呢

東亞病夫你當假嫁?

睇撚到火滾
香港人嬌生慣養到一個程度真係要餵到埋口幫你𡁻埋先肯吞
你老母依家走難呀，唔撚洗你游水或者行過去你都好撚好彩啦
得撚閒開YouTube睇吓中東拉丁美洲啲窮人難民係點樣冒住生命危險走難

去撚到外國唔該自己有能力嘅人唔好自私，幫到人就幫，唔好再好似喺香港噉做個自私冷漠嘅仆街

廢到咁既人仲會有腦去思考移民咩

裝冷氣點樣有門路搵到工

一窮二白有得移先正
都喺谷底已經冇野輸

香港地, 大把人比你更差, 而且連BNO都冇, 餐飲餐食餐餐清, 咁佢地可以點?
有個鬥心就咩都可以做得成, 咩事都由0開始建立ga la, 你見人兵精糧足咩都有, 咁人地真是祖上, 父母, 自己有遠見建立既, 與其葡萄, 不如自己開始建立